有時覺得自己真係好似比悲傷更悲傷的故事入面個牙醫

成世人存在唯一目的
就係為左成全人地
懷疑扮牙醫個條友
現實生活都係依種人
根本佢先係主角
佢既角色就係扮演
點樣係其他人既人生中扮演配角
自己真係好傻
都好
做人傻更更開心d
依個世界你冇機心
一係你環境好到唔使同人鬥
一係你甘心成世扮傻
冇人會理你依世人點淒涼法幾無奈法
天真又好傻又好
都係人地講
人生行到盡頭就得返自己一個

現實咁睇 可能人生真係咁 好多野無得解釋